支持香港政府派出飛虎去潛行極戰捉羅冠聰返來

國安法實施1個月，消息指，警方正式通緝6名流亡海外的港人，包括羅冠聰、陳家駒、劉康、鄭文傑、朱牧民及黃台仰。6人分別涉嫌煽動分裂國家、勾結外國或境外勢力危害國安。

Source: ONCC

突發：警方以國安法通緝6名流亡海外的港人，包括羅冠聰、陳家駒、劉康、鄭文傑、朱牧民及黃台仰

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20200731/bkn-20200731211311667-0731_00822_001.html

話時話
黃台仰唔係香港人

邊敢

風火山林 快啲去

成立港共00號空降師，500精兵搭載係順豐貨機機倉,
夜間貨機飛過美國上空時由高空三萬呎打開倉門進行HALO戰術降傘行動
捉拿佢地之後再搭乘貨車到內華達州南部林肯郡沙漠地帶使用小型飛機飛到太平洋上的支國航母/ 迫降海上轉乘潛水艇回港

捉外國d政要啦，夠膽分裂我國，未死過咁辛苦
Btw，d記者幾時先會問林鄭幾時會通緝d外國政要